有咩球員似伊巴，杜奧巴呢種坦克+射術類型

識既球員唔多，諗到沙皮狗only

C朗算唔算？

韋利

沙皮狗射術差1皮喎 沙皮狗更偏向坦克 又傳得2腳 又扭得少少咁

巴迪高
候克
艾堅芬華

巴迪斯圖達

耶保亞

沙皮狗射術都唔得

賓迪基

拉雲拿利

阿祖安奴，只限全盛時期

唔係唔得 但同e巴杜奧巴比真係差1皮喎

巴敵goal
雷哥c達
米克落域

森馬拉斯

哈索賓周
基斯普

沙皮最勁係埋門wo

迪天奴

巴迪斯達

韋亞

on9
沙皮未hi就跌
坦克？
埋門咁勁都話廢？

入球率仲低過hsekey

vieri

見到句沙皮狗射術差豬油巴同廢老一皮 就知樓主真係神化舊人派
btw 阿祖安奴

中堅賓

住烏都有得選啦咁

維利
記得睇過一場直播
佢比人抆衫點知拖住抆佢果個人跑
抆爛左件衫仲要入埋波

埋門勁就射術好？ 射術仲包含埋遠射 罰球 唔係淨係埋門

死兜

你on9?

我係咪真心左...
乜呢到有人講緊沙比咩

Belfodil

勁似ibra

基奧特可唔可以參與討論

陳肇麒

沙皮狗都叫無埋門?條仆街以前最叻就係撩人打交同埋埋門一腳
成個格都勁乞人憎

有人話佢冇埋門咩

樓上沙比同沙皮都未分清
沙皮艾朗素？

頭幾個回覆有人話佢無射術

眼花睇錯sor

牙蘇而家成個禁區坦克咁

Lampard

有人話佢冇射術咩？
btw 埋門等於射術？

咁都有得笑

好掛住巴哥同埋坦克型嘅中鋒
大大步爆入禁區轟入去好熱血
記得近果幾場哥狗都入過類似 用身體質素爆贏之後大大力
不過哥狗唔係坦克類

咁雲佬射術都幾差下，無遠射，無罰球，得門前一腳

so7

不了

蘇9?

慢唔代表坦克

好憎哥斯達都要講句，佢射術好過杜奧巴好多喎

係呀

沙比阿朗素同沙皮狗都唔識分

沙治奧 拉莫斯

So9上次成個孭起左拉膠

so9 一直都好硬淨又撞得
係夠靈活同走位好先少要坦克咁

托尼

以前嘅月巴

竟然有笑點

On9

原來唔係樓主講

巴神?

神鋒豬腦

希斯基

上場一條友單挑馬體會成條防線再入埋叫慢

科蘭？ 舒利亞？ 西瓜恩？
Mandzukic?（射術唔算太好 但身體抗性同二傳一流 ）

今年幾多遠射喎，兩球仲係絕殺

現役希古恩
比人低估得好撚緊要

全盛時期 貝碧托夫
控球有 頭鎚有 射術有

平時射術一流
大賽即刻9流

無人講基奧
港超杜奧巴

如果坦克既話 近年就 lukaku benteke 豬腦
遠少少既就比亞荷夫 vieri

一定係阿祖安奴

其實豬腦射術唔差 只係頭槌更有威脅

真係笑撚左

墓臭 都無

LeBron James

肥哨射術都唔勁
入咁少遠射同罰波

猩猩

伊巴點會係sell坦克
btw, 韋利 巴迪高

希古恩同hea big又點會係坦克

沙皮阿朗素

銀行唯一

迪斯高都計掛勁個陣

所以阿古路宜家連罰球都撈埋

Toni

伊巴射術好
佢今年係浪費機會最多既前鋒喎

10月入左幾多萬球

條友容易食個d反而射唔入

當年阿古路fit果陣都算半坦
點撞都唔跌, 就咁衝入禁區

呢樣真

回晒塘啦, d把握力差左好多
踢曼聯一季入十球唔叫勁, 但踢護級隊一季入十球就叫勁

咁又未必
因為護級隊通常都係得一個皇牌射手
基本上咩波都比晒佢射
所以有d細會前鋒入好多波
去到大會變到入好少

比晒佢射都要入到先得
十幾隊中游得兩三個入到十球以上你就知唔容易啦

盧卡古 小魔獸

第三個純坦克

沙皮射術好喎
少入遠射係因為佢少浪射啫
不過好難話佢係坦克類

都無空位起腳

樓尚話佢係坦克唔係射術好

發覺好多人 finishing 同shooting 都未識分

叫我

高美斯（南華）

我

安尼捷比

李華月度

迪阿高哥斯達

沙皮阿朗素
笑撚左

駁吾倒

咬咬食身位好勁

辛祖

呢啲就真係坦克啦

Yaya toure

廢蘭尼！

射術要包埋罰球遠射真係第一次聽

栢金？

查馬克

恩沙基?

美斯

朗當
當然係廢好多 身材都差好多
但踢法我學覺得幾似

射術淨計埋門唔包埋遠射罰球我都第一次聽

冇月巴仲有得討論

堅尼米拿

Andy Caroll

咁講美斯都係

最多叫跑車

艾堅費華邊有射術

Carroll

東尼

手足 祝你一生平安 一平萬利 見女屌女

咁依個又真姐
希古恩is 射手

batigoal真係兩樣都有
結果搞到退左休要做knee surgery

罰球不嬲唔計

射術多數=把握力=埋門
咁係外面起腳唔入係正常
好難include係射術姐

利雲算唔算

唔算坦克啦

坦克係要大隻

小志強

全盛阿祖

cavani

全盛既肥西算唔算

你講入球率就話係把握力+埋門姐
照你咁講全世界得幾個中場係有射術

咁剩係得遠射就叫有射術？
樓尚話要有哂遠近罰球tim

哈索賓基

點解又變左剩係遠射
我一直講射術係包含埋門 遠射 罰球 咩叫外面起腳唔入係正常 而家講既射術緊係講佢射波準唔準 唔同角度都射到 個波夠唔夠西等等 唔係話一定要入 果個係入球率 姐係你地講既埋門

而我都冇話哥斯達射術差 只不過同樓主講既伊巴 杜奧巴比係唔夠全面

盧卡古 無人講？

雲佬 大恩射術真係差
一味汁雞

成日敗家

陳肇奇

又係呢句 比d point黎啦

多哥王子
0708期間限定

韋利

哈索賓周
印象中，試過比後衛成個pump埋黎
反而穩定左佢射姿

伊杜奧巴

Tevez?

Wayne Rooney

似啦 差d高度

一定要包埋有遠射先叫有射術既咩?
禁區殺手緊係會少遠射, 好地地做乜要靠遠射入波
如果一個禁區殺手連遠射都勁, 咁佢應該有力同美斯C朗鬥, 咁撚勁

呢個得啖笑

真巴神

Millsap?

前西班牙國腳
查斯坦迪亞高